[
  {
    "question": "次のアニメのうち、ビッグ 3 に属するのはどれ?",
    "answer": 2,
    "option1":"ドラゴンボール Z ゼット",
    "option2":"ブリーチ",
    "option3":"進撃の巨人",
    "option4":"鬼滅の刃",
    "hint": "それは他のものよりも控えめです"
  },
  {
    "question":"次のうち、最も評価の高いアニメは?",
    "answer": 1,
    "option1":"鋼の錬金術師",
    "option2":"進撃の巨人",
    "option3":"シュタインズ・ゲート",
    "option4":"かぐや様は告らせたい ～天才たちの恋愛頭脳戦～",
    "hint": "10月3日"
  },
  {
    "question":"次のカテゴリのうち、男の子をターゲットにしているものはどれですか?",
    "answer": 3,
    "option1":"青年",
    "option2":"少女",
    "option3":"少年",
    "option4":"アニメ",
    "hint": "日本語で男の子に翻訳されます"
  },
  {
    "question":"次のうちミームで知られており、複数の部分があるのはどれ?",
    "answer": 4,
    "option1":"ワンピース",
    "option2":"ワンパンマン",
    "option3":"学校の怪談",
    "option4":"ジョジョの奇妙な冒険",
    "hint": "ザ・ワルド"
  },
  {
    "question":"次のうち、有毒なファンベースで知られているのは?",
    "answer": 2,
    "option1":"ワンピース",
    "option2":"僕のヒーローアカデミア",
    "option3":"進撃の巨人",
    "option4":"うずまき ナルト",
    "hint": "お気に入りの船が実現しなかったとき、彼らは作成者に殺害の脅迫を送った"
  },
  {
    "question":"次のうち、エピソード数が最も多いのはどれ?",
    "answer": 3,
    "option1":"ドラゴンボール Z ゼット",
    "option2":"うずまき ナルト",
    "option3":"ワンピース",
    "option4":"ブリーチ",
    "hint": "________ は本物です!"
  },
  {
    "question":"次のうち、最も有名なメカアニメは?",
    "answer": 2,
    "option1":"機動戦士ガンダム",
    "option2":"新世紀エヴァンゲリオン",
    "option3":"86-エイティシックス-",
    "option4":"アクセル・ワールド",
    "hint": "昏睡"
  },
  {
    "question":"次のうち、異世界はどれ?",
    "answer": 2,
    "option1":"ゴブリンスレイヤー",
    "option2":"ソードアート・オンライン",
    "option3":"ワンパンマン",
    "option4":"ジョジョの奇妙な冒険",
    "hint": "ほぼすべての異世界主人公がこの番組の主人公に似ている"
  },
  {
    "question":"次のうち、最も視聴されたアニメ映画は?",
    "answer": 1,
    "option1":"劇場版「鬼滅の刃」 無限列車編",
    "option2":"千と千尋の神隠し",
    "option3":"劇場版 呪術廻戦 0",
    "option4":"君の名は。",
    "hint": "アニメシリーズもある"
  },
  {
    "question":"今シーズン（2022年夏）に放映されたのは次のうちどれ?",
    "answer": 2,
    "option1":"劇場版 呪術廻戦",
    "option2":"リコリス・リコイル",
    "option3":"かぐや様は告らせたい ～天才たちの恋愛頭脳戦～ シーズン3",
    "option4":"ヴィンランド・サガ",
    "hint": "女の子が銃を撃つ真に健全なショー"
  }
]